# GoIT марафон
**Проводить міжнародна IT-школа [GoIT](https://goit.ua/?lang=uk)**

## План марафону:
**День 1-й – 19.00** та **День 2-й – 19:00-й.** Познайомимося з макетом, створимо структуру проекту і займемося HTML версткою макета.

**День 3-й – 19:00** Розглянемо стилі CSS і підключимо шрифт. **Бонус** – відео-заняття по Soft Skills від Антона Чорного (CEO GoIT).

**День 4-й – 19.00** та **День 5-й – 19:00.** Займемося стилями CSS і зробимо красу відповідно до макету.

**День 6-й – 19:00.** Завантажимо сайт на хостинг і отримаємо особисте посилання.

**День 7-й – 19:30.** – Фінальний вебінар (тривалість 1,5 години). Підсумки результатів марафону і поговоримо про розвиток в IT-сфері.

## Корисні посилання

### Чат-бот марафону
https://t.me/goitmarathon_bot

### Посилання на макет
https://www.figma.com/file/XNoGCnwovP19H9hvUjP2gO/Resume

### Макет в форматі PDF
[resume.pdf](_src\resume.pdf)

### FAQ щодо проходження марафону
https://goit.ua/lp/faq/ua/

### CEO GoIT Антон Чорний підготував для марафонців заняття по Soft Skills: «Відмінності роботи в IT-командах і помилки при постановці цілей».
https://youtu.be/gYQTrHVSGp4

### Форма для заповнення по SoftSkills
https://forms.gle/tZhCaN9jRtGgWB1v6

### Презентация до відео (PDF)
[soft_skills.pdf](_src/soft_skills.pdf)
